[雨傘] 無印良品話唔會再賣直遮

行咗三間都無直遮賣，終於忍唔住問店員，佢話全線鋪頭都唔會翻貨
無印良品，你係咪自我審查得咁緊要?!

Ikea個把都幾好架 夠大夠實正

係真既就
無良印品，恥與為伍
唔好唔記得你消費群邊個呀

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！